一條標題就知點解香港人工加咁少

就算揾幾多都係要進貢地產商, 恭喜發財